［少甜］我收到atv 百萬富翁邀請信 參加節目

手機響鈴來留名～

「喂」

一個+86字頭嘅電話號碼打黎

「你呀婆急病入左醫院呀！」

騙徒手法層出不窮，將「個仔」換左「呀婆」

差啲令聰明絕頂嘅我墜入圈套

但作為一個超級電視迷，睇過無數次廣告，點會發現唔到

依個係一個陷阱。

「嗰到咪有電話亭囉！」

既然騙徒手法都不停轉變，我點可以一成不變

反正都係用黎擊退騙徒，用邊句都一樣啦

「仆街仔，玩玩玩！我係你老母呀！ 生舊燒肉好過生你個on9仔」

咦， 依個騙徒有料到喎 。 咁經典嘅句子 都可以改頭換面

應該係資深玩家。

正當我諗緊點擊退佢嗰陣

「我依加翻左鄉下睇住啊婆， 屋企枱頭有3000蚊
依2個禮拜你自己搞掂啦！ 仲有仲有 ，atv 寄左封信俾你 係咁啦！翻黎先教訓你個仆街仔」

嘟..嘟..嘟..嘟..

哼， 不攻自破。我都仲未出招！

遇上我真係唔好彩，我諗佢都知呃我唔到，

所以廢事浪費時間，搵下個目標。算你醒目！

翻屋企途中，諗深一層 ，直接cut 佢線咪得囉

睇黎下次可以用依招，邊個騙徒都奈我唔何！

哇哈哈哈哈。

我扭開屋企大門入屋，咦咁黑嘅，屌！！個仆街老母

又去左打麻雀又唔早啲出聲 ， 又要落多次去買飯食。

唉，等我放低書包先。 咦....3000...蚊...?

Er ...依獲我仲唔冚家產？

lm

啪定手先

之後我落街買頹m外賣，自從無左板雞之後

脆弱雞腿包餐就係我必食之選

翻到屋企第一件事做咩？

屌你老味 緊係剝哂衫褲剝哂鞋 wooo 之後尻叫啦

難得兩個星期無皇管，一定要玩盡佢，乜撚都唔理喇

搵啲野搞下先

我快快手手食完個頹m，沖個涼之後

係我個書包攞出一疊past paper 埋頭苦幹咁做

今年dse , 實行chur 到盡！

正常我諗緊cos 係鄰邊除斜邊 定係 底乘高除2 之際

「atv寄左封信俾你呀」依句說話係我腦海出現

下？亞視唔係執柒左喇咩！？

我立即去飯枱摷下封信

恭喜！ 你已補選中參加百萬富翁 問答比賽

請於2017年5月12號到亞洲電視參與錄影

節目勝出者會獲得100萬獎金

噢。。。100萬。。贏左都無錢比啦

唔通亞視要捲土重來？ 秘密搞當年最收得嘅百萬富翁？

捲土重來即係有資金啦 即係唔會拖錢啦

以我才智 100萬？無難道！ 我仲有drama 底

問咩莎士比亞嗰啲問題一定輕鬆答。

而且我又無fd 又無女 2個禮拜咁多

去玩下都好！

於是，我決定5月12號 單刀赴會。

參加百萬富翁！

____________________________________

巴打們好 小弟唔係寫開故

文筆又差 中文作文得lv2 標點更加唔洗講

不過突然想寫個故,寫下平時ff啲野

大家可以當日記咁睇

無聊無野做就睇下

我係諗到乜就寫 多多包涵

唔通係去亞視同金鈴啪啪啪

期待

曾俊華口味有啲重

留名

反正都係諗到乜就寫 一夠多人就去甜

為左預備12號嘅比賽

我首先睇左次激戰，了解下比賽選手嘅心理質素

我整合左幾點
1.冷靜
2.保持節奏
3.必要時甩較

之後再睇左幾本10萬個為什麼

今舖仲唔萬無一失？一百萬 袋袋平安呀

11號當晚

我打開Facebook

Search 小藍

唔...泳衣照

噢

噢

呼....

呀....

射左。

小藍係我地班嘅女神

7 3分界 眼大大

白白淨 細細粒

乳出半驚人 仲要係a0

非常適合做我女朋友

所以

我由中一起 已經係佢隻兵

幫佢買飯 做功課

裝windows 搞破解

為左佢上刀山落油獲 在所不惜

努力過後 係有回報的

中4嗰年 我終於可以同佢坐

佢只係 摺 左一聲 我個心即刻甜哂

睇黎我同佢嘅關係 又進一大步

回過神 已經係晚上十點半

早啲睡先 迎接聽日嘅比賽！

其實我寫啲野係咪咁悶 定係你地得個睇字

小弟鐘意熱鬧啲 就算黎黎去去都係嗰幾個人傾

都好

你岩岩先開始咋喎

你可以出快d

幾有新意
樓主 有觀眾架
打電話記得打比我答問題

比個正評你啦 見topic幾得意就入左嚟

r下水吹姐 無人都照打

快啦屌

我都係得閒先打下 唔預你地當其他估咁追
有時記得嘅就翻下黎睇

係我ff之中 依個唔算有新意
其實個目的都係為寫甜

見你咁想追 為左你 即刻上床瞓

12號當日 我7點鐘起左身

錄影時間係1930 即係仲有12個鐘預備

我洗個面沖個涼 落樓下發記食個早餐

之後翻上屋企重溫一次 10萬個為什麼

然後落街跑步 俾個頭腦清晰一翻

準備迎接100萬翻屋企

跑跑下 我撞到一個人

無錯， 我諗大家都估到

佢唔係小藍

佢叫呀俊

俊？邊撚到俊呀？睇過

又真係幾俊

呀俊係我地班嘅一個男仔

幾靚仔，但叫佢男神又唔算

始終讀書 運動樣樣唔精

不過...小藍成日癡住佢

有次無意中得知 小藍成日上佢屋企做功課

好彩 做功課姐 純潔嘅小藍依舊純潔

我同呀俊點左個頭就各散東西

畢竟，我地都唔熟

之後1800我就出發去亞視了。

係巴士到 望住小藍張相

係到諗 ，贏左100萬之後 可以點貢獻俾佢

萬萬都估唔到 ....依次係我最後一次望住小藍嘅樣。

Pish

支持良心電視

香港良心

Lm

推

為左留俾對方一個好印象 我決定搭的士去西貢

落車之後 我自信地走向大門

咦？無保安 咁點入呀

㩒門鐘都無人應機

執左姐 點都有保安呱

係依個時候 我有2個諗法

1.既然都無人， 不如爬入去探下險

2.掉頭翻屋企瞓教 浪費左幾十蚊車錢

其實膽小如鼠嘅我 根本唔洗考慮乜嘢

入到去之後， 人有三急

搵下廁所先

沿途陰風陣陣 雖然日光日白

但係都感受到 孤獨嘅怨氣

可能已經太耐無人睇了

噢 搵到廁所喇

作為一個男人，我決定入女廁屙

咁大個仔都未入過女廁

依加大好機會 襯無人

吸收下女人嘅仙氣先

分分鐘 暗星小花係到屙過屎

諗到依到 我條巨龍不奇然扯左半旗

只需要8秒 我就可以從草叢中找出樹幹

心裏不禁讚嘆母親嘅優良基因

呯！

廁格門呯埋左！

仆街

反鎖？

邊個玩野？

個cam 係邊到？

真人show?

正當我想爬出去嗰陣

發現自己手腳無力

視線愈黎愈濛糊...

我...頂唔順喇

坐左係小花用過嘅廁板上

一路loop收花嘅情況

多謝 但我唔要 我睡著了

正評I'm

幾搞笑

當全世界已為依個係輕鬆小品嘅時候

我已經被矇眼綁住手

綁架？

我屋企無錢架喎 最多一年去一次澳門旅行

點解要係我喎

我幾廿歲人 依啲野唔關我事架！

突然 傳黎一則米奇老鼠聲嘅廣播

「大家好，相信大家已經醒左

如果未醒嘅人算佢地唔好彩」

大家？ 即係唔止我一個啦

我個心當堂靜左陣 有個照應嘛

你以為真係有個照應咁爽皮？

「依到有20間房，每間有2個人，你地隻腳綁埋左一齊

你地為對方鬆綁後 ， 要用房嘅工具殺死對方

你地每人都呑左一條鎖鑰 一條係開房門嘅

一條開腳嘅。 每間房只可以有一個人出黎

如果偷雞嘅， 後果自負。

依個遊戲只有一個人勝出

絕對無 打和！！」

「錄影 開始」

當我仲消化緊岩岩嘅野嘅時候

「哎。 依到係邊到？」

咦...？ 邊到？ 佢岩岩先醒？

抑或...扮緊野..？

咁恐怖

個故無類型可言 不過都想搞笑形式

咁都話係搞笑？ 好得人驚

嚇死咩

好廢

甜係邊？ 快

暫時都幾好睇

樓主出文未

嗯..

唔好睇..

LM

咁少文

「我地兩個俾人捉左，可能係綁架 ，你...岩岩醒？」

「綁架？！我諗住黎參加百萬富翁咋喎！」

佢無視左我問佢係咪岩岩醒個問題

如果我再問會變得好怪

「不如我地互相鬆綁先 ，你過黎吖」

我叫左佢過黎之後 憑住聲音確定對方位置

「落啲落啲 哎呀」

哎 我條巨龍呀 點解條友咁撚蠢，講極都唔明

「係咪依個扣呀？」佢捉住我條皮帶扣

「屌！依個係...」

話口未完 佢已經除左我條褲

因為我被綁嘅方式係成條繩連住頸 仲要長度岩岩好

我對手根本無郁嘅空間

我fing 最佢都唔得

由於我條褲太窄，所以一除係連底褲都除埋

我終於忍唔住發火

「你條仆街 你無腦架 有無驗過智力架？你除左我條褲呀！」

「下 好..好好..對唔住呀！」

我諗佢歉意真係太大..佢居然120度躹躬..

無錯，佢個鼻係貼住我巨龍...

定口，我已經分唔撚清 總之係拿埋一舊嘅五官

依個姿勢定左10秒， 連空氣都停頓左

由於我太少打飛機 個龜頭太敏感，所以我扯左半碌...

我諗佢發現了 蠢唔哂 佢即刻彈翻起身

繼續鬆綁，太尷尬喇！！！！

所以我決定講野 打開話題

「係呢..」

點知佢打斷左我

「我處黎架！」

。。。。 。。。。。

屌 我塊面紅撚過蕃茄 一定！

佢究竟係咪真係咁蠢？

「我..我乜野意思都無架！ 你叫咩名呀？」

我再次轉話題

「我叫呀希」

下..呀希？ 你係呀希？哦哦哦...你就係呀希

出了 依兩日無瞓過 趕pofo